今日千祈唔好叫救護車

消防處講明係夏愨道救護服務 未知中上環係咪
希望大家盡量唔好叫
依個好難fact check
不過希望大家信我

推